自歌求評 缺 張敬軒

推

好難聽

走啦你

借刀？

屌 打錯標題

又話求評 評完你又叫人走
少少意見都接受唔到 玻璃心就咪放上黎啦 keith sir

係唔想聽你意見

唔好理我d拍子

有d野真係唔好逸強
無謂獻醜啦

笑左 不如唔好理你d唱功 技巧 音準 好唔好

我好佩服樓主你嘅勇氣

有咩好驚

我係銀行到笑到停唔到口

好衰 不過我鍾意呢句

唔好理我d音準
唔好理我d聲線
(下略)

其他可以講吓

如果mute左你把聲既話都幾好聽

咁主要就係音準問題
同埋留意廣東話嘅聲調

唔理音準 聽你講
唔理聲線 都聽你講
首先有懶音 咬字生硬
而且只係有升降嘅讀書
二 亂吸氣 可以吸大啖啲去支撐成句
而唔係打斷句野
三 假音時中時唔中
練習不足 歌太難
唱完最高之後落翻真音係失控
即係發力位置唔啱 令肌肉過度疲勞

主要練習 吸氣 喉嚨方鬆 咬字

其實你聽唔聽自己走音？
聽到都仲有得救

弱智人仕黎講都啫得唔錯

聽到啊

其實好好聽

由其 "不怕在低溫中氣喘" 個到
完美咁演繹到個種氣喘有幾緊逼

得罪講超越埋張敬軒
連張敬軒都做唔到

我吸氣好似吸太多 搞到硬哂

試左首無咁高難度

其實你邊度人？
點解可以咩話都講唔好

香港

Del咗

有另一段

比心機

唔知做乜撚

自歌求評 玉蝴蝶 chef lemon

Um...個MV好用心，好好睇

唱歌方面，懶音明顯，發聲好似講嘢咁，氣息唔穩

有讚既點就開心
第一次做

一樣唔評音準聲線
呢首嘅吸氣位易搵啲
所以你都冇咁辛苦
但其實都未吸到落肚
同埋口型變化不大 聽落會平
普通話唔係母語
但想唱得正就要認真用headphone去聽真
至於假音方面都係要練習多啲
btw你話冇咁高難度係因爲尾句降左八啫

我發覺用iPhone hp 去唱 音準 拍子好好多 今日去買左個 之前一器用speaker 聽 人聲擋住哂個音樂

樓主，啱啱關注咗你

多謝

呢首覺得幾岩我新手唱 副歌部分唔算太高

隻歌DEL左

巴打搵日可唔可以幫我評埋

推多吓

可以 你俾link我
但講明先我冇學過唱歌果啲
純聽之後自己去感受共嗚位
真自學

你把聲好似之前自學唱歌個巴打

其實都係我 應該進步左

唔怪得把聲咁熟
係 音準比之前好左啲
呼吸就某啲歌都改善左
但喉嚨都係扯住
你試下吸好大啖嘅氣落肚
吸到盡
之後慢慢放啲氣出黎
重覆幾次之後就用呢個方式la一個長音
你會feel到喉嚨會少左用力
慢慢習慣個方式
口要開大少少
每個詞應該有自己嘅表情
你個口太細 好似唱俾自己聽咁
人地唔會覺得你係唱緊"出黎"

同埋你唔洗del舊歌
應該儲起
到你去到一個階段聽翻
你先會知自己改左啲咩

係啊 個口大d 吸多d氣 喉嚨真係無扯 但個肚隨音高比力 我而家分到址 同唔 扯啦 唱高音 個肚好用力

但有時爆高音 第一句唱到 第二句 換氣 果陣 吸唔夠多 又扯左喉嚨

雖然未必係時候教呢樣
但你可以夾實屎忽 feel到個人向上
第一句唔好用哂啲氣 正常都唔會唔夠用

說謊 個謊字係H開頭
唔係F

屌 聽第一句已經笑撚死

好奇一問 假使比夠氣唱 用足夠支撐 唱到d比較音高既地方 閉合就做得好差 會漏氣 但係真真音黎 想問 咁樣一器唱落去 個高音區閉合會唔會自己變好

唔係指男仔混音區

聽左兩句已經屌柒佢

唱得好HEA算數啦
無得勉強

既然好差點解唔改好佢
始終會養成壞習慣 對把聲唔好

即係好似呢個key 咁 原全唔洗轉音 閉合都還好

唔使講咁多專業Terms，最基本搞掂音準先啦

音準唔係好大問題姐 我想執發聲多d

咁你應該改善聽力先

走音都聽唔到

我係聽到 唔想改住

改左先
唔改你其他野幾勁都冇用